中國國慶前夜，香港有「黑雨」，代表咩野？

皇天擊殺
天滅中共

1997/7/1 黑雨，參考下